如果照中共劇本，武漢肺炎正常嚟講會點樣用？？

我估計呢個人造病毒首先會喺美國放，然後就帶去香港，跟住就喺支那放毒消滅支那啲下等人（低端係支那詞所以我唔會用），再以救世主姿態救香港人美國人

呢個post其實我三日前已經想出，不幸地我畀admin ban咗三日

去外國放破壞經濟

做救世主

但支那人低能到賣實驗動物比人食